（突發）政府最大既春袋上線啦

就係醫護大罷工
呢刻 政府根本冇本錢同人民對抗
呢個機會像呢半年内最好最大勝算既黃金機會

五大訴求 缺一不可

屌 點解冇人講緊呢樣

真正攬炒

幫我上熱門

push

攬炒

PUSH

唔回覆訴求醫護嚟唔醫大陸人囉，睇你港共點死

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

推

我唔覺得醫護界真係會咁搞
會玩死好撚多人

今朝早已醫院附近見到有文宣

邊敢呀 上網9up就得

只要三個行業罷工就夠
1. 公共運輸業 2.金融業 3.公務員

Push for Winnie

屌你，醫生係香港唔做，去到外國都大把國家請啦，你留係香港幫手，容咩易中招死埋

醫護大把阻膠
唔會同你咁做架

唔洗真係做

努力宣傳下就得

你懂的

Push

推 唔封關就罷佢老母

pish